d廢中周街放飛劍將d口水鼻涕射到一街都係，佢地係棺材既老豆老母無教佢地咩叫公德心ga咩

望到佢用手機開speaker睇緊李梓敬
當堂明白晒

有D覺得李梓敬既角色係: 中國人的兒子.

對象係吸引家庭關係唔好, 或者無仔既中年男士